剛剛和老婆食lunch, 全程聽住個娘娘係度練兵記

話說剛剛同老婆食午餐，坐隔離嗰一對好明顯係娘娘與兵，條女係咁講佢d ex...又係咁話遇到船P的叔叔有車有乜，眼見這位士兵仍然努力附和...接著再埋單...我真係好有衝動想同佢講一句：「小朋友，回頭是岸啊！」

好想試下做兵

偷偷同佢講lo

撚狗高手嚟 小朋友 開名嗰刻你已經輸晒 深潛吧

我都想，不過，條女無去過廁所！